點解女仔比較少食茶記

呀叔呀嬸後生仔都有

肥婆

你識唔到

太大碟食唔哂

因為走曬去食垃圾泡菜囉,你見一街韓look就知咩事啦

dirty

唔敢自己一個去食

太多佬

成日同班姐妹去食

係咪你個頭少見

唔平得嚟又要同埋周圍打乞痴咳痰嘅廢老一齊食
唔平係我覺得呢個服務/食物質素/環境唔係好值個價

日日食，就黎食星米食到嘔。

垃圾咪唔食
態度又差 黎黎去去又係果幾味 不了

茶記普遍比其他食肆污糟 侍應無乜禮貌
食得茶記通常貪佢份量多夠飽 女仔都唔駛食咁多

男性角度：有陣人情味 唔係機械人

女性角度：old school 野食都唔靚點影出去share啊
噫 污穢垃圾 下次咪鬼帶我黎

Btw 樓下間茶記翻新之後 野食貴左 出野慢左 產品冇以前水準 員工又機械 搞到我去完一次就唔想再去

真係好少見
單丁少女仲少見

老婆(當時仲係女友)講過,細個時跟爸媽落屋村茶記,見到好多叔叔伯伯食嘢前/時吐痰,卒腳趾(好臭),由有曱甴....
其實而家除咗吐痰外,以上所講嘅樓面衛生問題仲存在

去茶記食無得影相擺ig

點呃心心呀

覺得港式野係垃圾

咁都有啲服務態度好好又好食既。樓下果間食足廿幾年都係咁好食。